727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

一定要入元朗 ！

和理非！

勇武派！

記者！

議員！

銀髮族！

所有香港人

一齊對抗黑暗中共勢力

一齊對抗白色恐怖！

口號：

光復香港 時代革命

守衛香港 還我公義

警黑勾結 無法無天

西環亂港 隻手遮天（還我自由）

今日唔出聲 聽日被滅聲

入去食住野等

Push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

到時見！

推

對抗黑暗

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

記得聚集埋一齊唔好落單

Yes 入夜前 最遲七點散
要真野餐就星期日西環見！

和里非著咩色衫好？

屌你老母死黑警

黑
帶多幾件衫出汗換

727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

push

〔緊急〕00後寫信請巴打絲打齊寄英府打國際戰線

警黑勾結